$2000-3000 手機俾媽咪

係咪Nokia X6唔錯

大陸機 ?

加多少少買部iphone 6s啦，起碼用3年

落機呀

不如加多少少直上iPhone X，至少用到6年，計返條數其實仲抵

小米啦屌

ching 識波

c9 for c9

識啲野
2000千唔洗

紅米 Note 5

奉勸
等埋九月啦

係米真嫁

有無link 望下

thx

iphone

係未行android one???
有現貨？

預售不了
等下個月再算

NOKIA

用開咩牌子架

on9

紅米 Note 5 / 4x

老人家夠用

想問下舊旗艦機黎講LG G6入唔入得過

宜家得番2千頭好想入

zenfone 5 or xz1

g6，2k mon影相幾好，岩比老母用

水貨 6+64gb nokia7 plus

高通821
楊丞琳就入得過

X6=6.1plus 冇NFC$2288
6.1有nfc $1988
梗係6.1